林鄭又話當選後會繼續用FB同年青人溝通既？

同保險佬一樣
事前事後兩個樣

可能佢上任之後會update

就算有又點？

是9但啦

選果時話咩民意想佢落台就會落 算9數啦

689當年夠話一紙一筆啦，當選左彩你都有味

689:一紙一筆就冇，不過搞左個一帶一路比你地呢班蟻民

侵侵言出必行，繼續 tweet 緊，學下人啦